 artigo cento e dezenove o tribunal superior eleitoral compor se á no mínimo de sete membros escolhidos dois pontos inciso um mediante eleição pelo voto secreto dois pontos alínea a três juízes dentre os ministros do supremo tribunal federal alínea b dois juízes dentre os ministros do superior tribunal de justiça  